有冇清玩Bloodborne同人驚Yarntown

Source and credit:

Yarntown
Welcome to Yarntown, a Zeldalike tribute to Bloodborne. Explore the streets of a cursed, gothic town, hunting beasts and uncovering twisted bosses.

Created by Max Mraz in the Solarus engine. Playable on Mac and Linux via the Solarus launcher, linked below.

I'm not selling this game, since it's a fan game! But I am selling/giving away some of the graphics I made for this game, right over here!

冇

Bloodborne都未爆

幾時打埋個dlc?

打Ludwig 卡咗之後停咗年幾

隻game係去曬所有劇情？
有冇食評

我仲有玩
有興趣可以入tg group約連線